［元朗站最大聲嗰個］呢啲咪叫真正嘅堅持囉！

我係一個元朗人
我成日都會經過元朗西鐵站

我成日都聽到一個男人好大聲講嘢
我聽佢日日喺度大叫咗足足八個月

我一開始覺得佢好撚奇怪
我慢慢覺得佢其實好撚痴線

我試過食飯前經過見佢喺度大叫
我試過食完飯經過佢都仲喺度大叫緊

我成日朝早見到牆上的文宣爛哂
我成日夜晚就見到佢剷牆換新文宣

我見過佢好耐心地同老人家講解文宣
我都見過佢發晒癲咁咆哮屌鳩啲黑警

我一開始就咁掂行掂過
我慢慢會停低睇文宣寫連儂牆

我開始習慣佢日日喺度大叫
我見唔到佢會擔心佢係咪比狗捉咗

我初頭唔知點樣稱呼佢
我依家知道網上邊有街坊叫佢做「大聲哥哥」

===============================

我啱啱喺元朗公海見到呢篇獨媒嘅專訪
主角就係呢位「大聲哥哥」

【專訪】做一個堅持的榜樣 ── 元朗連儂牆手足八個月的辛酸與收穫

這篇專訪好長 但內容絕不沉悶
如果你係元朗人 相信你多多少少都會有共鳴
如果你係外區人 都歡迎你了解一下呢位手足嘅故事

我睇完之後好感觸
希望大家都會堅持 直至煲底相見嘅一日

多啲幫人 多啲人參與 就唔會忘記

條友好落力

次次元朗叫完雞搭西鐵返屋企都見到佢

幾靚仔

又正氣

佢都好撚勇

個位差百幾米就已經係牛屎佬地盤

推

push

中肺炎死未？

你係咪就係本人呀 自己讚自己靚仔
不過佢真係好落力 成日都見到啲街坊買喉糖俾佢
真係叫到聲都沙

唔係元朗人 岩岩先知呢件事
好佩服

感謝手足
感謝獨媒

721 唔見人

.

獨媒記者都好犀利 一篇咁長篇嘅訪問
都可以寫得咁生動 感謝獨媒

堅持

pish

Push

睇返佢之前啲post都仲正常，到最近開果啲全部都係五毛po,都唔知係咪啲狗又偷人ac用

其實篇文都有講過 直頭有藍絲帶隊去搞佢哋

我都成日聽到

唔係元朗人真係唔知
手足萬事小心

岩岩起底睇完 愈睇愈恐怖
殺撚完人再用埋人地ac?

推到元朗人睇到

望就望係借啲意偷咗人部機啦

似係poly嗰陣俾狗捉

樓主形容得好正 可能當事人都覺得自己好痴線
Btw 聽過人叫佢做豪Dee

真系好多謝呢位手足
好人一世平安

支持元朗手足
喺雞竇鄉黑地方住真係辛苦哂

大聲哥哥真係好charm
又高又有中氣

水門雞老闆會叫佢做曱甴

成篇文睇到眼濕濕
我哋要堅持落去

希望大家都可以堅持連儂牆或者幫手睇水都好
等老一輩都可以了解多d資訊

大聲哥哥真係好大聲

曱甴？？？
無撚野呀？？？

仲有啲人站
話唔好再撚入元朗

屌 元朗721就係民心所在 警狗黑社會既惡行

黨鐵想扮正常 覺得冇事會再發生先敢開

你哋班人仲話唔好再入元朗 先唔講入去做咩

你咩都唔帶入去操坐 好似821 咁 坐滿曬成個元朗站得唔得呀

佢兩個講笑咁講 睇落應該好friend

唔撚好笑 blocked

元朗手足支持下

又封一隻狗

同意 聽日應該要坐滿個元朗站

露底喇肺炎狗

成日話一人行多一步 和理非做到佢咁 可能勇武都唔洗咁勇

次次都見 真心欣賞

成日都見到啲上咗年紀嘅人會慢慢睇
所以連儂牆真係好有用 可以突破到同溫層

希望元朗人多些支持，就算鄉親們亦不應被正苦當尿壺吧

一見到最大聲就估到係呢個哥哥
勁有heart

手足

留名後閱

手足要小心，佢比狗查過好多次

佢個樣真係絕對唔似和理非

推呀

感謝手足

支持手足。謝謝你的堅持。

其他區要繼續努力呀

多謝手足，唔係元郎，但經過次次都見到佢

證明你真係有聽過佢講嘢

支持

佢真係好有心，經過都會幫佢打氣

在荒謬已成正常、警暴已成常態的時代，他說，唯有對香港未來擁有真正自由、民主、法治社會的願景，還有對香港的熱愛，才能提供強大而持久的抗爭動力

鍵盤戰士 出到街冇架餐 費撚過街邊老鼠

推咗你老母落火坑萬人枕先

大聲哥哥同佢班隊友都好有心加油

聽日坐爆黨鐵站

好文
好鼓勵到大家

死黑警

佢真係好靚仔
威風凜凜就係呢啲

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

呢位手足絕對係榜樣嚟
可以堅持咁耐真係唔容易
住元朗嘅手足要好好睇住佢
有時入元朗都見佢好賣力咁講解
擔心佢會比鄉黑搞

各位街坊

Respect

堅持！！！

多謝你 大聲哥哥

沙田都有個阿叔日日係新城市播野，開咪講口號，一個老人家日日風雨不改抬電腦抬喇叭，望到都好擔心

比狗偷左ac?

專用開場白

好恐怖，之前仲出緊721日子post，1月尾2月唔同唒

已經搞咗 佢個頭比鄉黑打爆咗 13針咪就係佢

多謝你

大家一齊陪佢起牆

721

多謝巴打

佢冇事丫嘛？

和理非真係唔易做

咪鳩理佢啦

自問做唔到帶頭個個 但都希望自己做到跟隨同支持個個

佢兩個fd過打band

整連儂跟本好危險... 再加上元朗仲要有鄉黑

元朗人 成日放工都見到佢
辛苦同埋感激佢嘅堅持
多謝你 大聲哥哥

大聲哥哥

Push
文宣開花你我有責

Support 想講句多謝

支持感謝手足

多謝手足
睇完重諗起有個手足都好堅持
次次集會都見佢舉文宣
寫住堅持才有希望

講起都好掛住以前個個禮拜都去愛丁堡嘅日子

加油香港人 大家都可以行多步

碌到最低見到個記者個名好熟悉
唔知你會唔會睇到～
但寫得好感動

推推推推

support

721
831

死撚開啦

個獨媒記者係14 年狀元
喺中大中文畢業 respect!

由衷感激

起完底，之前仲好有心機出post
呢2個月唔同哂
希望只係俾人偷咗account

推 721

扔埋你全家落海呀 仆街

手足小心鄉黑

推爆佢

推推推

p牌狗block

大聲哥哥
要小心呀
驚d 黑警會搞你

最記得區議會選舉前
電梯隔離有一邊牆係貼哂元朗天水圍所有選區邊啲議員應該投
有幾個中年人問佢我住個到應該投邊個
大聲哥哥可以望都唔洗望啲紙就答哂應該投邊個

認同，怕既就廁格 / 巴士最後排痴，諗到既地方都可以係連濃牆

好西利
我特登上網去搵
真本土人才
訪問者同受訪者都係我地香港既未來
大家一齊不放棄 努力

多謝手足

Pish

咸左

Read

屌你老母呀死仆街

睇到眼濕濕…

係囉屌之前啲post好正路

你老母係雞生咗你個傻閪仔

佢之前啲post好正路....

證明佢真係好熟啲文宣 有睇過溫過書 唔係就咁求其貼就算

Btw 爸打你都觀察力都好入微 我都記得成幅牆都係區議會選舉嘅資料 佢就企喺幅牆面前同啲街坊講解

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢真係無放棄過

你媽媽死左未？
未死就百病纏身 十年都唔死得

真心感謝元朗文宣手足嘅堅持同付出！btw每個人都可以係文宣！

文宣重要性！

堅持！團結！不放棄！不輕敵！

似俾落甴拎咗電話

多d人做，咁堅持嘅人就會冇咁辛苦

元朗人一定知

❤️❤️❤️

我都覺得個名好熟悉 硬係覺得好似唔知係邊度見過

真係每一次去愛丁堡都會見到佢塊牌

好掛住夢遺大師

阿爾蓋達。 自己小心呀

你盲撚咗定你都係狗？

你自己起佢底起落啲睇下啦

thank you so much

真手足

堅持上Twitter 罷鐵罷藍罷紅撐黃
堅持出行動 堅持五大訴求 堅持抗爭

偷acc狗

幫手推推

你唔講都唔知 即刻去睇下先

推 只要你見過佢一次 你永遠都會記得佢

但我見好多後生仔女經過都低頭玩電話，行快2步之後係post上ig講句加油努力，之後繼續飲飲食食

別忘掉原是靠堅持

所以我更想開呢個post
唔想大家冷眼旁觀手足嘅努力同堅持
不如我地一齊同呢個手足一齊努力做啦

只要繼續有更多人好似大聲哥咁堅持，我地一定可以改變更多人

聽日見 721

多謝大聲哥哥

同感 勿忘初心

最難得係 啲叔叔姨姨係好鐘意佢 成日都會慰問佢同佢傾偈 其實佢已經真係做咗個好好嘅榜樣 只要我哋肯做 其實咩都可以有可能

冇錯，大家如果做唔到落街貼，每日貼係𨋢口、巴士、巴士站小巴站所有會有人停低嘅地方
比人撕就繼續貼繼續貼繼續貼
一定可以改變到

推顱

感動

我都係因為大聲哥哥 而停低去寫連儂牆
所以其實一個人堅持已經可以有咁強大嘅力量
如果每個人都可以堅持多少少嘅話
其實真係難以想像個影響力可以有幾強大

好感動有人一直堅持

係

狗蛇你啲po好似穿崩喎

佢係咪大師？
發夢時候組過隊打機。。

好鼓勵到大家！

好感動
我地都唔可以停落黎

多謝手足既堅持

push
721
831
101

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

多謝呢位手足

英雄

好想大家可以正面啲咁堅持落去

推
堅持落去既先係同路人

推 多謝手足

Respect 手足

佢仲要有提過地下勇武嘅野

佢係26號開始就完全唔同左
係咪真係被狗拎左手機

block鳩你先

嗰陣佢俾鄉黑打完都未好翻已經出翻嚟繼續做文宣

直到而家呢一刻都咁有火
真心覺得嗰個心理係好強大

應該係.....
屌佢老母死黑警 祝願佢跟住林鄭落地獄

好撚感動

推，眼濕濕

U have my respect 大聲哥哥

岩呀

bookmark 定。

有咩事，實搵你。

我屌你老母呀

其實喺鄉黑門口整文宣都可以整到八個月
有咩真係唔可能？
都係睇我哋 肯唔肯去做

屌你老母

好感動
多謝大家既努力
一齊努力

佢真係好好有次經過元朗見佢好有耐性解答人地問題，隔離電梯一有人落黎佢就會同人講新文宣出左有乜唔明可以問佢，希望佢好人一生平安

手足默默堅持 為我哋作出一個最好嘅榜樣

其實正正就係因為佢 先至有更加多嘅人會停低睇啲文宣 因為我就係其中一個例子

Pan1993yip

我每次見到佢個心都會舒服啲，同埋會停低睇下文宣

今個月啲post變晒吸負皮
係咪俾狗偷咗ac

打氣post 要推上置頂呀！

應該係
早期啲嘅post好有心機打

幾個post過千正皮

元朗手足實知
仲有二胡拉榮光阿伯

好風趣，可唔可以留地址做筆友

講開又講... 呀伯伯都好耐無出現

睇你之前啲po唔係咁架喎
傳說中嘅黃轉藍?

欣賞

狗隻唔識自己開ac要偷手足嗰個？

一個月以前 同 半個月前 開始啲post差好遠

我都認得佢 咁多個月了
多謝你一直堅持！！！！

條友真心勁
每日收工基本上實見到佢

Respec

點解冇人提321既行動大家係唔係比疫情嚇怕左 大家點睇唔封站既事...單拖一個仲應唔應該收工落元朗啊

次次響元西見到佢都覺得佢好有心
佢成功令好多人停低睇文宣
支持你呀手足

辛苦手足

想喊

你撈返你老母副骨上岸未？記得撈埋你個仔，唔好漏

我相信聽日元朗人會出嚟㗎 落元朗啦

我諗佢想要既係有人陪佢一齊嗌

希望有更多香港人一齊同行

辛苦啦手足

推啊

辛苦曬手足

廿

場運動無靜到 靜嘅係你自己

成日都見到
推
煲底見

不忘記

bye

堅持會看到勝利
多謝手足

唔好笑

死五毛狗

係呀，聽佢把聲都爛哂，好慘，日日喺咁叫，一有車到人到就叫啦。但冇乜人理佢。好慘。

個個讀神科佢讀中大中文系
呢d有理想有實力既

係文宣哥哥！
有一排見唔到佢，勁擔心

成日見到佢respect

應該係黑狗偷左佢部電話

抗疫不忘抗爭

DLLM

好擔心佢有事
好人一生平安

其實佢個private ig寫嘅野仲精彩
不過唔知有冇public

大家可以加入大叫，這個才是真正的支持

寫得好生動 睇到眼淚水都標出黎
Respect

都係咁岩發現吹奏下
人地唔公開唔搞人

721 831 101 1111

扔你全家落海先

手足好型

推俾更多人睇到

推
721 唔見人

睇到眼濕濕

人地有錢收當返工姐

支持手足

我都成日見到佢 好多謝佢為運動付出咁多

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

輕輕一推！多謝手足

大聲哥哥真係好有心，有次係yoho見佢好努力叫人唔好去food court 同買喜茶。

好感動

tui

我自己都有keep到出去
唔係心理強唔強大，而係唔想比籍口人地懶
最首先係自己都唔應該懶，如果唔係說服唔到自己
說服唔到人地，行為先係一切
講幾多野都冇用
不過佢呢種就已經去到行為藝術lv
印野都唔少錢，仲要有風險
最擔心係大量人變相依賴
不論係文宣，定係keep住出去抗爭既人

多謝文宣手足

係咪應該買個咪/大聲公俾佢多多喉糖都補唔返啦

Pishh

死仆街9有咩做唔出
揄野慣犯
賤到癲
無恥到冇底線

感謝手足
感謝元朗大聲哥哥
堅持💪🏻💪🏻

早排係朗屏見過佢
有次係荃灣愉景天橋聽到有人拉二胡榮光, 唔知係咪佢

好撚恐怖，起佢底見到佢無啦啦失蹤左個幾月之後突然變左5毛

越睇越心寒，無啦啦失蹤個幾月之後變左5毛

令人佩服嘅堅持
大家都要多做 少嘴炮

連儂牆又被鄉黑藍屍貼滿假文宣

認真，佢已經證明黑警一直都target文宣組手足去滅口，呢位巴打有可能遭遇一樣

做文宣都要殺人滅口 遲下食下黃店都要死？

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

黑警殺文宣組admin唔係第一日嘅事啦，梓樂同彥琳已經證明咗

啱啱見到佢
去咗元朗廣場，比保安趕走左

今日又見到佢喺水門雞度幫手派口罩 仲問問題教育老人家

推 成日都見到佢

好_鐘意佢
隔住個芒都感覺到佢啲熱誠

個氣場實在太強 好帶動到人

推俾更加多人知道！